慎入！啟德龍譽座廁有啡跡 [有片]

有冇人睇完標題心諗關我撚事阿 但又入咗嚟
禁入條link 但又load唔撚到條片 突登想留言屌樓主？

犯賤

有啡跡好出奇? 有D位有你估唔到既野tim

1手樓，2手廁所